對人忽冷忽熱嘅人到底諗緊咩？

自己都係咁嘅人

搵人攝時間

怕羞

屌你老母留名

唔識攞距離

撚狗咁撚囉

我決定block左你睇post時拉少一行